有冇人係new york?

想約人一齊食飯, 大家share 食可以點多幾款菜
一個食少好多款。 manhattan 附近

我係阿輝
你係了喔

可以點多幾款菜
你係咪帶你去間餐廳度迫你叫野食又難食個d, 而你又唔食？

去rockefeller 6th Ave買中東飯la
諗起都想食

我冇餐廳啵

我食唔慣 想食中餐多d

唐人街大旺飯店